TVB係記者問狗會唔會道歉既時候即刻停直播

屌你老母 果然係紅媒

推